有咩難聽得過我只係當你朋友？

係我一直當你阿哥啊

哈哈哈哈哈

哈哈哈

哈

....

無

「我鐘意你個best Friend」

你憑咩？

你係我邊個啊